港台係咪幫林榮基走佬去台灣?

今日鏗鏘集講林榮基憂慮《逃犯條例》修訂後，擔心港府不能再保障港人安全。本周四他離開香港，到台灣定居。 港台緊貼記錄林榮基離港前的愁緒，直到抵達台灣展開新一頁的過程

跟到咁貼怕唔怕俾人話幫逃犯走佬

九唔撚搭八 跟同幫有咩直接關係？

廢佬唔係咁諗,佢地觀點睇係用公帑幫人走佬

條例都未通過，第日如果連呢啲都追溯到至算啦